[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#307

好似未有彈性前代打五排打積分屠殺對面咁，太殘忍了

Rip

啱啱rakan唔入場攞個頭 反零封嘅話
一入場就好似啱啱咁即刻死咗

得閃電狗係見得下人

Lkt賽區

八隊入面只要唔係最廢嗰五隊已經入到world
喺LMS打比賽真係好易 機率高其他賽區咁多

上中下都爆線

屌下次快d得唔得

凱沙0/0/0
快d留番去基地
好危險呀

台仔仲笑鳩NA 比人當狗咁打喎

MAD真係成場都唔會買紅眼 真係好廢啊
救命啊

投降啦好撚浪費時間

KT比比面，食多條巴龍先ok？

真係好彩有個頭 如果唔係真係完全比賽

我唔打喇我唔打喇

人地50k啦

重要只要人地troll就入到
Grex都叫要打play in

MAD最勁真係JG SUP
其他三個賣笑賣到

開得幾好

殺左DEFT當贏啦唉

25分鐘差15K....

開得靚 不過經濟差太多

0龍0塔

25 層疊書

39K VS 54.5K.......屠撚到癡左線

唔使扣分，阿彌陀佛

凱沙好采都仲有個頭-0

All in 殺到deft子
有兩個頭

好彩唔洗負分

時光之仗9層
疊書25層

邊有錢買

打到而家，好似用親olaf個隊都輸
有賭既巴打識買了

天選之人放咗aatorx

同預測一樣, 25分中打爆

Deft唔洗打

mad team真係咪再出醜啦

Ad太垃圾
食兩波兵就要B

BP對線打團無一樣贏到都算 竟然無一樣可以平手

無啦
開頭太驚
唔敢開
都無當年Ahq係唔係都打架既精神

上場打EDG都叫打到有來有往 比隊宇宙隊屠一場就比人話到垃圾都不如

係咪開屌

DEFT既作用就係誘餌

都話 kaisa rakan 必輸

最後呢波開得幾靚
不過經濟差距太大
Iirelia基本上1打5

25層

好撚垃圾隻UNIBOY

kt岩meta, 唔會好似gg afs妹到輸

唔敢放呢張同垃圾車

實在太多廢既會pick

講真 收貨了

我會放垃圾車
好多時上ban位

玩乜撚KAISA 玩返你隻EZ算啦

個裝B仔 係咪以為自己唔雷
同D隊友嘈? 我見佢係咁回城
又唔買眼
返台服開台算吧啦 係D台狗裝B算啦

kt賣AD戰術

放左2張刀妹

咁EDG都係垃圾

咪打就淆晒 就帶2個静化 都on9

咁樣揀法會唔會太睇唔起KT條下線
凱莎加銳空係想放幾多座塔？

Lms狗先會睇+支持

垃圾車kda唔會好差
Aatrox d廢既真係廢得好勁

Ucal癲撚到
如果係pawn輸咗了

要睇埋KT打EDG先敢決定撐唔撐佢地好

MATA真係KT既靈魂

你可以打啱個靜字未

勁

4k凱莎

個comp前期好難打姐 olaf又淨係圍住下路走想保ad發肓

睇kt=lms狗

你玩返自己風格衰極都打得下 明明自己唔掂都要夾硬揀META角咪搞成咁

隻ez又唔係勁到好似hjarnan隻日清仔咁
玩main英照比人撚肯定心態大爆炸

幾時可以睇Ucal對打xiaohu同caps

唔關事
你俾隻清仔玩線霸都會穿
駕駛員差太遠

想知你支持咩賽區

ok喇
仲有空間輸出到4k dmg

威

隻ad得ez見得下人
咁都可以second seed出線

又Ban多件

但係好多人覺得SCORE先係

叻

KT RNG FW FNC
第1 seed 真係同其它seed 好大距離

係都rookie
Xiaohu

應該點慘都唔夠呢場慘

kaisa 4k dmg

凱莎加銳空喎 想唔想對線

緊係同你打啦你咁勁 成日鬧我

KT 真係LCK 清泉

同西門個三味一樣
LMS區真係柒

開戰，眼位，Call都係佢做哂

Sup成日開得咁靚

TL

Uniboy快d離開呢隊垃圾隊 1打5

xxxx:

ire上路打坦點拎優勢
你撚我啊?

kt:
我就示範俾你睇

NALUL

都唔明練多隻AD 有幾難

今年唔知點解唔幻神

今年各賽區1st seed真係歷年最勁

TL睇吓今場點啦

Ahq uniboy

係走都空月走先

Second seed既制度係咪要改改佢

TL係pool 2

又唔見uzi 有事

而家唔咁講都唔得啦

另外兩隊藍巴勒海峽

Wildcard賽區唔計

點解天選冇啦啦扣左10幾分

拎uzi黎比

想睇下FNC打IG會點
想知FNC有無吹大

Spring Game 1

上頭落order要保uzi 佢最多撚下雷茲 想玩刺客都唔得
不嬲覺得佢勁過xiye

輸左負分會倒扣

未開波前發現少左18分 咩事

Lms廢就一早知啦
頂到廿分鐘同唔係prefect game仲想點

lms一隊算啦 真係好柒 完全冇競爭力
我諗越南區第2 第3名除時勁過MAD GREX

LCK咩事 而家竟然吹奏KT

大家沉穩左，其實啲幻神都成長左好多

今場咁快完場係咪要9UP到5點先肯開波

其實佢main xayah架喎 唔明點解唔玩 仲要自BAN
佢打左好多年
舊年突然彈返起都係靠佢隻xayah上左韓服900定1000分
LMS隊隊都BAN佢

冇話佢廢過闣夜
只係話佢廢過rookie

如果有GRF入埋世賽 lck應該唔會樣衰成咁

Grex唔敢講
話哂bo5贏到sup
唔會太屎

一定唔係輸
琴日既已經結算晒
今日未開波前就冇啦啦冇左分

小虎同letme應該係最被低估既top同mid

咁又唔會

真

仆街 呢場負分

不過skt 年年2nd seed 都打得好
睇咩隊嘅姐

好多Glory hunter 真kt粉唔會吹奏

因為之前有BUG 一張卡多過20分 garena改返

琴日加錯分掛

TL 算鳩數啦

唔係整係識EZ咩 個裝B仔以為自己好勁咁樣
E上去同人打

睇埋今場先la
可能打KT唔到實力呢

幾時會咁揀過 我想睇

Eu 2nd seed年年有驚喜
同埋上2年SKT都係咁出

佢最高分係玩xayah

因為有兩隊就斷氣

邊個低估佢地 勁過佢地既頂盡三隻手指數得哂

上場藍方三狼位上腦E上去要交閃水銀走人

佢隻裝B EZ

大清可唔可以幫NA出返啖氣
佢已經打左好多年世界賽都冇出過線

無2nd seed對春季champ唔公平

應該第2名 都去打入圍賽

唔應該直接入16強

其實真係好驚KT會無啦啦自爆

冇眼睇真係

呢句真

應該係八強嘅事

GEN G尋日都訓醒左,3:3出線應該唔難

誇張左 如果Grex輸比sup 我就信

認真 往績同現績冇咩關係
唔係既話 可以繼續吹SKT

個pb係做乜撚

咁快出左片

團戰都冇咩 笑死

AFS心態炸裂

kt=kz

話就話淨係識一隻 但係人地驚都唔驚連一個BAN位都唔留俾你
勁條撚咩

1020>1002
好彩想夠分換

入到8強有2次自爆機會
無咁驚

kuro已經謝哂皮

純打線撚爆

大家諗定食咩早餐未？
放飯

Ruler未訓醒姐

lck最後希望

計分照出無問題
春季CHAMP個比重扣番多少少就OK

依架連小虎都要比人笑
連登幾時變到眼角咁高

裝B仔柒過閪好多喎
閪係pool細但至少精，裝B仔隻ez唔見得比其他人勁幾多

唔打內戰唔想醒

AFs Kuro 精神 KK rk都連輸 5-7場

Gen只要入到8強就有機咸魚翻生
前題係要入到

TL vs EDG 重點賽事

除左lck五大聯賽全部春季夏季都係同一隊拎
係s8呢個制度先特別顯得差

再扣就冇架啦wo

閪話哂都叫有2次單殺faker 有得吹下 裝b呢

精到飛斯單殺Faker其實真係幾勁

打C9 VIT keep到琴日水準 夠贏啦

閪雖然都係廢 但至少係國際賽用飛斯撚過FNC HUNI同SKT FAKER
大佬唔同級數黎架喎

閪係對線廢 但次次團戰都交到貨

心態爆炸曬

仲有KURO同精神係雙排
應該炸得好嚴重

嘩TL

打陣PS4先

西門3隻入8強 都比人笑 聽講好多人未入過
連連登大吹既大師兄都未入過喎

如果本身都佔咁少比重
咁就唔關春季果陣呃分碌入世界賽事啦下話

精神下去吧

TL 下去幹你娘

唔好比pob玩雷茲球女呢啲
塞隻lulu 馬爾 賽恩比佢唔該阿coach cain

買左EDG人頭數-4.5 3餐m記銀兩

MAD Team
1 小時 ·
世界大賽第二戰-宇宙戰隊KT
RR時嚐到了被營運全面壓制的滋味
經過了一季的成長
今天這一戰也將是MAD的成果驗收

面對強敵我們無所畏懼!
16:00 MAD vs KT
結果都係全面壓制

Everyone else is trash

我覺得2nd seed要將1st seed以外最高分兩隊打一場 輸咗就落regional final
咁樣起碼實力都有保證啲

仲有S4 對EDG 隻ZED

afs中左魔咒啦
top20 第4魔咒
賽前rumor 精神遇神殺神遇佛殺佛

大師兄隔離區先大吹，呢度地底泥黎

KT有火
得佢地頂到RNG

賽前有自信都唔比
係咪要出文話輸硬先啱

算啦
冇人怪你地
真係差太遠

呢一組3隊爭一個位

其實打得KT都預輸九成
連FW打都只係得兩成機會偷到

EDG實際上唔係咁勁

佢地都係話唔驚
無好似牛扒咁又食屎又拎硬冠就算

mad team 仲廢過Grex

咁playoffs 咪變咗沒意義
攞咗2nd seed 仲要 同另外高分再打

唔好亂講，我好尊重大清架 最中意睇trash talk

pob再international choke多次既話真係比人踢硬

Lucian

閪話晒打過幾次世界賽

裝b?

屌 呢家場場ban xayah

又黑人 edg有幾鐘意玩黑人

打輸LCK 1都比人屌到咁 雖然好屠

scout lucian?

TL贏到EDG我今晚抄50個名

losecian
tl拖後期大機會贏

會唔會又係scout玩

大ching又kaisa

自信路CN

鬼叫年頭同年中又轉一轉Meta大洗牌

屎鳩最愛

我廠好型

clearlove 仲打緊jg
咁難搵新人咩

impact其實都幾可愛

我廠個名無左個7字
Molamola

依家先得果2季

同埋都要Summer都要拎到名次先得
AFS都打到夏季第3
MAD又夏季第2

Clearlove8

佢控圖係真係勁嘅

Clearlove xs max

大師兄 係呢度一向都俾人恥笑

na版食屎狗，唔係咁都以為係吹奏佢啊?

擺到明笑柒佢

公關出架姐
你估選手打架咩

又要大清俾人迫害

clearlove 7 = 柒下柒下
clearlove 8 = 88 EDG
clearlove 9 = 鳩鳩下

唔玩李星就ok

所以公關出都唔比有自信

其實聽日就知AFs會唔會收皮

打隊廢隊

大ching又要拉低kaisa呢隻垃圾英世界賽勝率

Xs max呀

收硬
根本唔知打緊乜鳩

晒位ban akl..?

夜曲

撐大清

覺得TL有機贏到EDG

Pob 終於玩galio

TL: 學下AFS果場先

大坦

點解olleh唔pick魔甘娜

4坦陣

200IQ 玩galio 岩架啦

唔記得牙廠出，冇擺夜曲

Thing too much

AZIR

有clearlove 唔出奇

TL擺出四保一
All in 大清

依家好似咁多隊都玩4保1既

TL成個bp就晒大師兄
咁都要輸嘅話真係冇excuse

大清 加油

呢條友都幾癡線S2WE 時代打到呢家都仲咁TOP
佢同期隊友咩微笑若風走去退休靠名氣賺錢但佢仲打緊

Agree

聽日輸埋越南

2張kai sa 撐大清

點都好 最緊要中路唔爆炸

唔洗自己Carry
無咁大壓力

好耐冇見沙皇

只限國內

今年世界賽個patch好正
冇哂D必ban英
好套戰術都打得 好多野睇

點解我覺得iboy會屌壓大師兄

第二個ban有d無謂,

反正玩四保一

edg點會揀akl...

同一個陣史力奇打eu柒到仆街
希望大清今日唔好死咁多

咁多年令我最驚喜既一定係GAM

垃圾隊大戰垃圾隊

POB玩GALIO都柒應該退休

今場都輸嘅話 大清真係抵冇出過group
除非又係pob olleh派膠

異地雞呢個名並唔係浪得虛名

都唔知仲咁多人吹奏大師兄

好出奇咩

睇後期喇
路西恩實壓架
你估dl勁到uzi咁 kaisa都平到線咩

必ban英都仲有，但無咁多

年年都話隊友問題 比bj佢都輸

真係有必要cleanse?

大清international choke係唔出奇

睇下係大師兄唔記得交閃爆炸
定下iboy自信過頭腦沖攪到爆炸

賓仔拎到main英，唔好柒

na uzi

今場bp已經係TL最強嘅bp 最有機會贏
仲要對面係一定要贏嘅EDG

NA Q
😂😂😂😂😂

尊重d 食屎狗全盛4強仔 大師兄係16強 分開黎講

好耐冇睇... 而家TSM個啲舊隊仲係唔係到...
有冇話邊場戲碼好啲?

TSM出唔到國

好記得四強打koo tigers 佢同黃星kda加埋得0點幾

睇下場ig fnc
tsm 入唔到太廢

重tsm
有呀
Skt tsm jt 打e組

就咁睇TL個陣靚D

五分鐘已經比人打個heal出嚟

大清爭氣啦
雖然唔鍾意TL
但都唔想見到佢又喺twitter 向fans道歉

路西恩呢隻英係賽場到底有咩魔力

抵！

車長

邊個仲反大CHING

EDG好憎大清架, 咁樣殺入去

DL Flash 真係反應好快

自信dive

dive乜鳩

呢隻英又出事

大ching 反應快

上年既閃

C9前上路對決

嘩... doublelift仲玩緊

DL呢下flash快到

咁快用盡
一陣就唔識閃

大ching竟然唔留閃

worth

雙槍,夠中二

屌你大清有頭未

Ks9

慘
sup 2個頭

又可以睇probelter妹下妹下

點解係olleh拎頭

大ching 閃牛

OLLEH W攞到頭定係aa

招大方便清兵

olleh 不意外

應該要讓頭

2個人頭啦

隻Support

大師兄頂住

輸400

iboy $$ > DL

Tl贏番場ok？

有無清係撐中國人都唔撐既edg

呢隻廢柴我記得出左十場到 都唔知有無贏到兩場

dllm 明凱做野未

大清d兵數爭氣少少ok？

What 7 you saying?

養緊豬 唔得閒

edg個個都想侵犯大清

咁都唔明？

究竟我係人 係中國人 定係撐中國 定係我係EDG

edg國內走狗第一次聽？

阿7成場係到做緊乜野

我都唔明

食野怪 刷F6

頭先有出數據
出11啱啱好贏2

咁我明喎話 中國人唔撐edg嘛

得啦得啦

就咁睇呢場無40分鐘都分唔到勝負

諗緊出xs定Xs max好

下雨天留客天留我不留

成日話clearlove打控圖
有冇高手解釋佢依場控左咩野

頂

自己野區

爭氣小小啦

一陣就r落去秒大清end game

問題係
你“撐”中國人
咩叫 撐中國人

我廠搞咩

繼續 唔好做野就岩，最好送下頭

賓仔啲防守做得唔錯

有無清係撐(逗號)中國人都唔撐既(逗號)edg

Misplaced modifier

佢打外國隊不嬲都係咁架啦

唉屌是旦

連登咁多弱智？
咁下下都打標點好未

阿7死了

wa scout

SCOUT

TL4條友係果度做乜

屌，沙皇 食屎狗!

頂得好靚

下路兵線咁樣都打龍

屌你大清走勁快

scout

講左scout 先係lpl 第一韓仔中單

BAIT黎 至少無永不團滅

TL 真係笑死人

NA 第一???

屌你老母全部企埋牆等人控

CLS Scout

推唒出去wo

成班係閃就早d閃啦

NA食屎狗 走佬快到

走就正常
係D隊友唔一早FLASH走太ON9

呢場大清唔派膠 結局應該同vit打c9一樣

Liquid係咪食龍必出事

scout rookie外流仲勁過lck kuro crown

諗住開flash走上牆即
但唔知點解要等齊人先flash
得ollen一個識目閃左先

最尾交哂閃都係死 真係好on9

diu 200 IQ

沙皇真係好好J

2打3 iboy

果下佢留係入面一早比人衝入黎收左啦

年年睇大清睇到佢好似潛行咁

佢閃左先但又企係度等人好似想入番去咁

olleh究竟有冇控過對面隻ad

d血咁殘走正常啦
係隊友想慳閃

雞雞你好

俾夜曲飛喎，個閃唔用唔通留返黎煲粥咩

NAOMEGALUL

凱莎係勁呀 但係你廢呢大師兄

我唔明impact點解要走番入個pit度
tl邊度仲有dmg繼續打

痴線,得番1,2成血都要留係入面打???走都要屌?

收左果兩個頭 而家邊洗比人壓到咁

屌個閃都就黎回好

一早閃咪好

tl第幾次為左拎龍比人捉輸團戰

IMPACT明明有得向上走 係都要一齊入埋龍池係做乜9

唔用之後又比人屌慳flash

world第三次

要做任食兩條龍呀

Olleh成q日都ks

本身唔洗輸
最後見到成班死死氣交閃都係要死真係好好笑

打唔打雞

到底屌柒大師兄既人有無玩開AD
不嬲support最影響ad發揮

剩係龍位, olleh用左幾多技去控一隻唔需要控既牛?

番緊工

gg

DL?

大CHING

dl係度做乜9

dl

DL做乜撚呀

DL食藍 POB唔放大LUL

DL食屎狗上身

na食屎狗大清:你地打,我食藍buff

到底DL做緊乜

點解要打

edg都叫廢,係同組都有統治力

pob ult? dl ult?

olleh 真係笑料

Pob留大做乜鳩？

膠到起雞皮
做乜鳩

on9 olleh又空大

藍BUFF MVP

DL????????
場場都係咁

點解dl會係藍buff度架

大清保kda就啱啦

NA廢到

on撚9

Kaisa 2items 都冇

MAD對TL 應該有機啦

大師姐 食花生

dl成場會戰睇戲

賓仔做咩撞隻牛

大清啲位永遠唔岩

賓仔一鳩炸開哂

大清食屎狗上身？

呢個FIGHT除咗IMPACT真係個個都膠 唔係講笑

呢下....團乜鳩

反而食屎狗ok

根本咪撚開戰啦 鬼索都未出到KAISA打撚

大清諗住哩到NOCT招大完左先打?

NA 1st seed???

打緊乜

大清呢個走位勁撚到

中同ad 0傷

trolleh

之前比紅buff打撚死
今次比藍buff害撚死

dl唔關ult事啦 係佢唔應該走去藍buff等大技入場

夜曲開左大
DL點用大

大ching冇得入場
olleh控撚到是但一個C位都好
就去控ornn 點入場

兩個CARRY 0 DMG

兩個carry都打0dmg

雙carry位0傷害

0&0

大ching食藍

咁都可以空 真係痴線

唔入好過啦 仲有隻羊等DL

Dl真係好垃圾
平時嘅佢一半水準都打唔到出黎

doublelift對藍buff做成大量傷害

真心 呢組真係最易出線 EDG TL MAD唔差得好遠

兩個carry位0傷

雙carry 0

iq200 ult?

olleh 兩場其實都好廢

想問幾點下1場...

Olleh又做乜9

比返bio我呀屌

Olleh

可以唔洗睇
NA好小可反勝

pob 同kaisa 0 dmg

TROLLEH真係廢過BIO好多

完左呢場就下一場喔親

azir依個pack真係幾好

痴線 一個都唔中

又扣大,iq200

GG

IMPACT撞去邊啊

ace

哇

scout poggers

0 換5 scout

Scout

沙皇cls

kt>edg>mad>tl

柒到

Olleh擺明troll game 喎

好 完!

搞笑scout 醒覺 edg 4強料

TL每make 一個play都係玩死自已

隻金雞下下推成隊

我睇緊乜撚野

投降啦
打到咁難睇

7呢招大

點解呢隊垃圾可以係na第一

加里歐個r掣壞左？

Olleh啱啱上路再一次空大 scout
靚呀

原來T幻神有兩隊

投得

執撚左佢啦NA

含得撚啦

NA真係認衰晒western regions

連EDG都屌打你 廢撚到NA

對線好地地 亂食龍食預示者自己throw哂

又有咩問題
Clearlove outplay咗

mad打edg都冇咁柒

預示者嗰波賓仔唔炸開哂啲人 200IQ閃嘲加大清入場 唔係有得打咩

屎鳩上力

大清又留定個flash下屆用

連登仔仲話咩黑人廢
比你kaisa又如何
到最後咪又係睇你操作者技術

因為其他更垃圾囉
TSM TSM

佢哋啲CALL好撚怪
打蟹到一半唔想打咪酒桶大散水
想退又唔撚退
打打吓又有啲後悔又唔打

揀啲後期嘢前期又喺度打團
酒桶冇大又喺度開團
KAISA企定俾你A都A唔到羊頭啦

點解TL呢個陣呢個時間會主動開人

因為na其他隊仲垃圾囉

DL走唔到

Iboy一個頂對面成隊傷害

TL好似俾人打到仲慘過MAD

tl呢個團真係打得垃圾到連mad 都不如

XMITHIE條柒頭囉
兩下都係佢開 仲要開隻牛

my name is doblelift 885

TSM輸俾C9 咋

望下大清咩裝先,0傷害

中路 AD差幾億倍

垃圾就咪用凱莎啦
屌你個閪

Noc 開左大技 ornn又未開r 大師兄其實冇得入場
Pob就一早要開r啦

d傷

5728 vs 885

我都覺得佢唔應該撞廠長個邊 右邊多啲人撞加上有牆撞個到好過

屌你班pro player唔好再玩沙皇啦

92傷

同意

dl: diu又係牛 仲要炸隻開左大嘅比我

pob 係咪唔識用galio??? 無點見過佢ult

玩GALIO 團戰一次都R都無用過

冇得打啦 沙皇同路西咁肥

緊係撞去幾個人後退果到啦 撞夜曲on9

bp咁撚靚都無用

其實揀咩酒桶
下下炸隻牛番黎
用Amumu可能仲好少少

DL走位咁膠有一部份原因都係打預示者個爛call唔一早拉走

完全還唔到手WO

唔只uzi 同deft 原來大清同iboy都唔係同一level

5個小丑 支那佬又有得J EDG

條垃圾玩乜都係咁

夜曲開大無視野

沙皇每出一次

nerf 既機會又多一次

再咁真係無機會buff返

韓仔返到黎都troll

Pob全場都唔開大

IBOY

Iboy串到

比左10秒大清輸出都切唔死一隻坦,throw太多

下路有一次

除左下路個次 成場都無開過大

NA連LMS都不如 LMS起馬有FW NA有咩係勁?

成場得最後個團戰打得靚
但本身輸太多

放棄iboy都得 scout一個打哂

iboy items

edg贏mad 4x分 贏TL 27分

200IQ 臨死都唔開大

3懷錶

NA點解仲有得直接去MSI?!

對線冇乜問題
但係食親龍都troll 真係唔洗諗贏

TSM

仲廢過mad

iboy勁到 自己衝入去定比人炸 笑死

NOC吹到開大沖前排 完全唔洗切後

已經唔係edg打得好
而係tl成場throw哂出來

o__________ov

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

點解鬼佬要吹奏DL

最後出夠6個

TSM出唔到線
冇計

olleh pob兩個最撚垃圾 一個未撚見過佢中大 一個未撚見過佢開大

雷茲remake過兩次

開頭以為佢哋諗住leona/sion入場配galio大
再唔係學人哋癲啲玩kaisa+galio入場
結果一個combo都做唔到
5g點解NA要嚟參賽

NA垃圾到

IBOY係支那版既大師兄 又係好鍾意trash talk

痴撚線

笑撚死人咩北美第一

笑死

下路夾牛個陣用左一次 打左陣隻牛最後半血都未到

又係韓仔carry

我相信你掟Uzi落TL度搭果班隊友一定打唔撚起
雖然大清都唔係掂

踢撚走OLLEH搵返BIO
再搵件韓仔中路踢走條垃圾POB

沙皇操作都好難

打足咁多年重拎到冠軍好難唔吹既

下年3隊na都打playin 啦

屌你老母DL 逢大賽軟手

NA快撚d收皮啦

大清又一年

踢走埋賓仔OK?

似係唔想比人地夜曲+galio sm迫住拎

笑大人個口

Dl返tsm養老咪算囉

rito 講過短時間內都唔會再理ryze/azir

原來保人都唔係易
你睇tl 保大清躺贏都唔撚識

sion好似下路龍先開過一次大
之後都係快速上線

Olleh 唔中大都有其他cc pob條柒頭真係遊魂

以為都仲要等下... 點知咁快完

夜曲+羊 兩招大真係幾屈

雷茲練好左

沙皇開始練既時候Nerf左

完全練唔到，d base dam低到

iboy個樣有冇15歲 小學雞咁

得罪講句，我去edg玩打野都得 中路自己自動carry

點解DL年年都冇咩出色PLAY

成隊得impact係正常

18

NA:大師兄回來了

屌你老母pob唔好撚再打機啦好嘛

TL呢個小會戰 野區戰既陣都可以係早中期輸到閪咁

今場無手軟喇

識flash

一野都未撞中過

又冇咩NA JG係好
搵外援一定係頂撚走POB條垃圾先

其實成隊得impact係正常小小

我覺得好似異形

其實NA 不嬲得C9 係打S 賽架啦其實都係賣笑 撐C9 屌死GG

呢樣真
有咩係 pob識玩

TP撞空氣都正常

下下炸隻牛番黎
隻Leona下下空大
AD真係想喊

養狗戰術唔係隊隊都用到
TL 簡單到養狗都唔識

Galio Pick我覺得OK
又可以俾POB妹妹吓 打團又可以放棄自己去前面做肉
佢哋真係CALL得衰到暫時world嚟講最差係TL

隻英都未有咁早出得山

又係雷隊友雷我大清
大清今場癲到
10秒走位走足10秒

o____________________o

teamfight唔撚同level
olleh又廢到仆街 點搞

S賽? 你大陸閪黎?

雖然班隊友係troll 但係次次團戰大清唔係OB 就係走佬 咁點打呀

上路傳完撞夜曲 EDG後排輕鬆冇壓力打

打龍未打完又咁快去開人 又係on9

佢招大好易避咋喎,你話羊就話姐

E y Eboy

但dl除左rift herald果波之外都無乜柒野啦 其他4個

決賽EDG 打 RNG ?
好猛WO 今年呢2隊

年年na last hope都係c9

換走隻垃圾olleh 情況已經差好遠

KT

pob隻gailo同olleh隻leona

哈佛MID呢場

KT????

廢撚到人身攻擊

pick galio當然好pick喇

不過渣果個係pob
都算!!!!

你做咩play者
拖後期等路西恩廢算喇

olleh人品差 大賽手軟 抵撚佢死 憎佢好撚耐

琴日有位選手交完閃都俾人撞中喎

TL最大問題係亂開objectives
視野無佈好 裝備又未成型 技又唔撚識用
憑咩控圖

清搞撚笑?

屌你TL成隊後期英喺度亂make call throw troll9 大師兄

OLLEH 係咪又要好似MSI咁自bench 呀
話咗有佢同POB兩件垃圾
TL 一定唔會走得遠

睇嚟要慎重擺凱莎

na成個賽區死去外卡啦
仲有3個位真係笑死人

今年NA連WEEK1都冇呀?
今年唔係有大水喉咩?
點解仲屎過上年

Soloq嘅沙皇勝率已經低，隻英根本只係俾pro玩

pob真係toxic
去邊隊死邊隊

上星期咪week 1

成個大賽睇過組織最差真係TL
越南jai都冇咁肉酸

又要自bench
Twitter扮可憐

賓仔都間唔中會carry下
Pob同olleh真係由頭troll到尾

惟一可取係佢下路DIVE果下打得完美先trade翻2kill

呢個咁既垃圾 係人面前扮到幾撚慘幾撚慘
聽過佢私底下故事既人就知佢真係抵撚死

個個閃直線 奇行種黎

係NA啲廢隊見你開就唔敢challenge TL係自己賽區啲食龍率好似第一
拎幾個頭就當左EDG都係NA廢隊

真係好鍾意 bj+dl+bio

車長成日掛住食女

pob? 有存在過咩

ray真係幾靚仔

尋日響呢個POST講過啦,毒瘤中的毒瘤,PICK咩英俾佢都唔會發揮到作用,有佢的隊只會慢性自殺

soloq真係點玩azir 你未打到後期 你啲隊友已經throw曬game啦

TL 不如玩返 morg + caitlyn 下路

trolleh 一直空大
寧願你用魔甘娜

KT EDG

好似唔知個陣係打後期咁
夜曲大counter kaisa大都算喇
除左賓仔個個空大
但賓仔炸隻開左大嘅牛番來

Biodaddy
又勁又humble

OK 三強已出 RNG EDG KT

我記得之前改完係45%左右

係班azir main 唔放棄我諗先48%

對面一定瘋狂去中路搵你玩3p

剩係咁都已經夠死

講大陸用語話你大陸閪係人身攻擊?

ROOKIE VS CAPS

caps對rookie

岩岩訪問 個4眼鬼妹主持 IG係咩??

azir 前期藍又唔夠 CD又長 血又少 傷又低 仲要冇控 ON撚9
見到人黎WEQ 走一走冇200魔 冇左成40% 打撚

Fnatic

都唔撚明 揀Morgana 好撚過Leona啦
隻牛沖過黎乜9都做唔到

屎鳩示範咗前期點玩 不過只限pro

開車果個係世一top,拓海翻生喎
咁易避??

JKL食屎

係垃圾na賽區無人punish你鳩開objective同中路無pressure

又可愛

龍個波如果肯留技唔控隻牛, 個波無人要死,分分鐘可以贏

所以唔暫時唔練住

點練 一練就滿江紅

今次世界賽Leona出場率都好高
點解既

可以睇EU FAKER

前提你隊友唔低能，仲要sup同jg幫你手cover,soloq

同意玩返自己meta好撚過 msi cait+morg 撚狗uzi
kaisa+engage sup完全唔work

btw咩叫F6

最大好處係唔計外援位
留個外援位俾olleh真係晒撚左
留返買個韓仔中路好撚過啦

見到有人見TL輸就吹奏bj dl bio就想笑
咪又係入唔到八強 T幻神

一揀已經要俾隊友問侯全家

入到去又要係咁俾對面瘋狂gank中路玩3p性遊戲

捱到果時隊友又白痴亂黎

NA啲JG廢鳩+視野又差
咪唔敢搞Xmithe

小團戰皇后

明明成隊pick黎想打中後期 前期就亂鳩咁後黎

最近玩AKALI 單排勁撚到 白金場80% winrate
但係見比賽好似完全打唔到傷咁

Raptor camp

scout D普通話超好

TSM出場至少唔會好似TL咁柒

d pick好架硬黎 下路崩到仆街

撚狗uzi?
個場係ming失誤滾雪球咋

有請CAPS出場

Baby faker vs Faker junior

In Caps we trust

EDG KT 出線

中路大對決

比賽點會唔揀晒多控制技既角色為左保住ad,mid 封殺akl..

有冇人知道個韓妹

NA 我只服C9 其他都係垃圾

睇食屎狗走佬快定JKL自爆快

呢場好睇

有, 但SET左私人

大清自己都睇死自己

入唔到八強都唔會喺小組包尾
等睇TL輸埋俾MAD

比d NA 狗慢慢J 啦無成績又要串

一定JKL

求神保佑FNC

4強係rng ig edg fw就好笑

重點係睇中路
2隻垃圾AD有鬼人理

send 嚟畀我睇下

T神兵
E神龍
黑暗大F師

PICK左幾場AKALI 4,5場得一場羸

JKL係俾UZI恰咋 真心唔覺佢有咁廢
反而寶藍就真係好多失誤

八強得返一隊kr已經好笑啦

仲講四強

twitter privare, ig open mate

TL 如果係C組無2勝 真係可以解散左佢

其實周不時都唔記得FNC係世界冠軍黎

可能afs發奮呢
雖則fw自爆機會重大

Season 1

下？tb！

fnc尋日都幾勁
係得soaz好似仲係做返自己

講完第一句出黎有無笑到

SKT死得早
垃圾TOP JG 食屎啦 FAKER冇得打世界賽啦屌你2條垃圾

因為pro game 會call, 一定集火秒左akali先

仲有人信電狗會自爆

究竟FNC係咪真物 呢場定結論
CAPS

fnatic咪撚拎凱沙thx

你都係望fw自爆啦
Fw自爆嘅關鍵都齊哂

其實點解個個都睇死jkl 佢同iboy都真心唔差啦 係輸俾uzi姐

eu流係咪佢地發明？

我記得以前係J4+李星下路咁樣

TL應該叫T塵龍

場場食塵

呢個嚴格上應該叫第一屆rift rival冠軍

咩關鍵？

仲係出DUKE嘅

S1 WO 大佬

一日未100%見到FW贏都唔敢吹奏

The Shy

仲以為JKL拎MAIN

我成日諗DRAVEN 前期打KAISA 應該好撚HIGH 完全還唔到手

有skin就當係啦

個陣S1 DL都係玩LEE SIN下路
狂FACECHECK搞到俾人整埋MONTAGE

2-0開局（想）輕敵
玩後期陣
出mmd

留力
你識條鐵

Thyshy係jkl派膠個陣先黎carry

佢地要個有經驗既人帶住成隊

冇配合 好撚易死
唔會blind pick la

???跟著呢

我要呀

真
rookie都係易燃液體黎
無個大師傅幫下佢
佢真係隨時即場自爆

大快活 出姦夫淫婦

對面一出刺客你就可以15ff

除左KAISA 同 XAYAH 同奧巴馬 仲有咩AD可以出 場場都搶 KAISA同XAYAH

Jayce

S1李星好似未出

BE A MAN~

個樣唔似有整容，好難得

QUINN

咪法洛士

EDG計好哂數

山羊&JG &打中期團一流
Lucian 打線 中期爆發一流
後期有scout 頂住

呢個陣拎去打KT都仲得

開荒期 呢個POST 求奇抽5條友都可能四強WO

打嘉里歐依d被counter既英
兵線0壓力

Swain vs Syndra

係咩

但點解我好有印象下路係j4+ leesin

Eu s2先有？

淫婦加賽恩 FNC咪撚輸啊屌你

SWAIN對SYNDRA?

天選之人個鎖定時間改咗，幾好

swain

而家變左點?

olaf vs 趙信

真係睇邊面jg做到野先

好緊張

已經見到結局
IG前期好撚好打WO Syndra加趙信

IG 25min gg fnc

又有kaisa+leona 睇下寶藍撚唔撚得掂

兩邊jg 鬥快做野

25MINS +1

咁多國人

希望caps 贏到

下場冇之前咁快鎖定

IG加油!IG加油!

大快活 拍拍拍 大快活 拍拍拍 大快活 拍拍拍

IG 係邊個地區?

中路2V2 S_S

lpl

點解FNC唔拎山羊

韓國咁近 上次MSI定乜鬼都多人到PK啦

CN?

國人到到都播種

上次MSI德國 都係加油加油 痴鬼線

冇眼反藍WO

蝗蟲入侵全球你估流架？

IGIG

諗起上年SKT翻盤全部觀眾即刻收嗲

想睇the shy

因為之前兩場咁快完咋

lmao

FNC

牙CAPS都唔掂
FNC走遠了

黎多波唔洗25分鐘

ROOKIE差少少單殺 殺爆RYU的CAPS LUL

唔留係個塔到做乜撚

無知一問點解無人用魔甘娜

食屎狗做乜番轉頭打

通常FNC呢啲時候就靠神經刀SOAZ

屌，又好似係

有更好選擇

太軟太易死

rekkles驚對面趙信俾塔打掛

有olaf果隊輸面大

然後RYU差少少單殺過Faker

Rookie>caps>faker>ryu?

等caps中路單殺

FNC吹大咗喇

食屎狗

自爆式開團
會變左koala咁
一入場就準備諗定下年裝出咩

好采fnc無拎凱沙
正

完

下路已爆

NIHG真係顛佬黎

抵啦

天選之人正常應該有幾多分

奸夫淫婦輸線......

ad廢到

下年

IG教你點打FNC
GREX照抄就好

Caps 比人拋兵

寧皇趙信,出哂名

5剎雅

Jg差距大到

可以r番上場mad啲分
爽

食屎狗lol

駐爆..

有冇巴打同我一樣擺左好多Xayah

IRE咩 SWAIN炸

jackylove 單殺!

食屎狗串完IG唔係咁勁 第日就比人打撚爆

咁快GG

歐洲王子應該開心先係, 人地針對佢, 即係佢有威脅

笑鳩JKL 班傻西

JKL

fnc??

嘩屌岩岩做緊野見到食屎狗死左以為死左一次，原來第二次黎

on9仔呀on9呀

笑左 隻SUP 想提早完場?

fnc條bot

IG好撚勁

屌 人哋即刻揀返場同TL一樣嘅BOT
但係完全相反嘅戰局

小王子一陣要唔要交下戲

突然覺得stitch唔派膠嘅
贏到食屎狗

Report int

唔知要坐幾耐呢

NA EU好兄弟

靜坐抗議 直到remake

下路正式玩完
Fnc 3打2應該都輸

NING真係死癲狗
LPL殺最多同死最多都係佢

點解仲打 直接走對面AD都應該A唔到佢
1開始留係塔 等對面坦塔 有閃有治 最少都可以換到個啦 自己友又有TP

往洞打

BF打雙攻速劍 點輸

證明左中路後pick有幾慘
我諗調返轉一樣
當然隻趙信好似有用個OLAF好多

連登仔真係好撚燈

??????

真係要靠神經刀SOAZ

ning咁都上

隻趙信真係世界級

最後係4打2
完全放棄上路

呢波賺返哂返黎

中路差30兵

當我冇講過

soaz先係fnc救世主

坐到今晚12點

其實出得

下面會有人回你魔甘嘅缺點，但其實講魔甘缺點無意思，因為就算佢meta嘅時候缺點都係到，所以唔關事

到有人出嘅時候就自然又會唔同講法

Inting喎屌你

殺賽恩幫手拆塔

隻SUP做乜撚嘢呀...

屌你老母做咩又追返

趙信唔係諗住自己一個守三個咁撚搞笑下話

兩隊鬥-6

大快活隻 SUP做咩

IG打團咁撚勁

IG 打前期無敵

中下屌壓

INTING

隻銳空 我去玩都得啦

ban pyke for caps?

貪心的小狗

比theshy打啦屌

SUP JM9

隻rakan廢撚到

原來我都可以做職業選手

第一中路同第二中路..

佢殺soaz=加速對面拆塔

亂開
亂w

the shy 快d出黎

係幾百萬人面前咁玩都要勇氣既

我覺得電狗都幾大機會拎黎用

NO1中同NO2中 差距咁大?

殺soaz 都可以話幫duke 追返cs

或者只係睇soaz唔順眼，攬炒都要殺佢

唔洗出THE帥 都嬴

三. NING不嬲都係痴既 係咪都篤埋去

打ornn leona依d好啦

咁多日黎終始有隻OLAF係做到野

rookie outplay

咁撚樣都殺唔到
EU LUL

caps

Caps做乜7

佢真係好神奇
每次caps同bot收皮就到佢表演

CAPS 又變返CRAPS

食屎狗暈唔到

IG 讓duke真係比人反cup

cap屎是否過譽

caps 低級錯誤

我之前仲諗住eu應該幾有機pick，playin一開始擺左勁多，結果得GREX攞過

收皮啦CAPS 頂塔做乜尻 隊友都走緊

雙剎雅有KDA之鬼負責止蝕，雙凱莎星朵拉中晒，今場FATFAT

好似rng 電狗呢類ad carry為主
我都覺得出魔甘娜唔錯 佢地d sup反應都唔錯

牙CAPS真係吹大左

大快活打IG都打成咁撚樣
收皮啦EU隊

玩天選之人就擺熱門啦

擺冷門賠率又無高d

等佢變meta再擺

呢場凱莎做到野

fnc最可靠嘅中下路都畀人壓咁多

KAISA招W咁慢CAPS都避唔到

上場打100 IRE 單殺 其實係100太廢

Claps

下路可靠真係笑話黎

NAEU seed1都咁廢

一開始唔知，又冇抽到凱莎咪咩都擺下

黑盾保ad唔差
而家都係cc聯盟
但要有心理準備係1換唔知幾多
因為要肉身開戰

-_-

到走佬神發威

GRX起馬前面55波
係一波收皮

LPL 同 LCK
今年真係交換地位

rng,電狗,olleh PICK魔甘娜都可以
但其他隊都唔知識唔識玩

[英雄聯盟] LOL 歐美花式送頭表演賽...

RAKAN 死左4次啦 唔計出兵果2分鐘 平均三分鐘死一次

Grex真係仲有機第2名

Stitch唔troll嘅

歐拉夫招大用黎走佬就已經係收皮既開始

唔覺fnc依加劣勢過grex果場

Candy stitch: 還我empty

Olaf強勢期係得上6前

點解唔出the shy

咁都找到位吹奏Grex

17分鐘16個KILLS

FNC 係幾勁
IG 呢d 鳩打隊真係好易throw

caps做乜要咁tp去上

牙duke兩場都比人gank死 玩坦d技又放得7 唔知出佢做乜

CAPS果野金身 係米我太低級 睇唔明

食兵 佢輸好多兵

話有機都叫吹奏？

MSI電狗連勝都有人無啦啦吹奏胎屎

食屎狗都係唔會carry

NA 同LMS 不嬲唔要面 一陣果場笑料大戰

唔開就比ornn撞起
雖然soaz r斷左

有冇文字戰況網

KDA???

JKL上晒身WO

凱沙密密賞

垃圾 EU 隊LUL

對面唔夠殺佢 Syndra 走到老撚咁遠 趙信都唔會深追啦 比佢撞左都冇用

蘇牙屎

SOAZ WTF